［買咗既自求多福］路透：google唔再同華為支援Android 更新

(續）

Huawei Technologies Co Ltd will immediately lose access to updates to the Android operating system, and the next version of its smartphones outside of China will also lose access to popular applications and services including the Google Play Store and Gmail app.

Details of the specific services were still being discussed internally at Google, according to the source. Huawei attorneys are also studying the impact of the U.S. Commerce Department’s actions, a Huawei spokesman said on Friday. Huawei was not immediately reachable for further comment.

Representatives of the U.S. Commerce Department did not immediately have comment.

Huawei will continue to have access to the version of the Android operating system available through the open source license that is freely open to anyone who wishes to use it.

But Google will stop providing any technical support and collaboration for Android and Google services to Huawei going forward, the source said.

On Thursday the Trump administration officially added Huawei to a trade blacklist, immediately enacting restrictions that will make it extremely difficult for the technology giant to do business with U.S. companies. [nL2N22S1RG]

Reporting by Angela Moon; Additional reporting by Georgina Prodhan in London, and David Shepardson and Karen Freifeld in Washington; Editing by Kenneth Li and Daniel Wallis
[

即係仲可以用 android?

去到某個版本
就好多app都用唔到

Android open source 但係google 每代個個升級就唔知係咪啦

自己刷lineage個d rom應該唔會有事
但係買得屎為個d邊識呢d
等做孤兒仔

相信黨
黨會派間碟收買美國鬼佬 沒事兒

睇下google 點封
寫到下代Android 唔compatible華為手機就
刷rom唔代表有得升級

用鳩通cpu或者得
奇撚cpu就

屎為d機冇得解bl

愛国用百度全家桶 騰訊全家桶 肯定冇影響

黨會研發黨系統架喇

死證

有上連登既支那仔放心
你地中國既華為一定狗改不了吃屎
一定做返做賊起家既老本行

留名等睇偷華為偷其他廠既source code用

改改啲code字眼就得啦 完全冇抄cisco

大家似乎無聽過Fire OS
更忘記了第三方rom

Google既野自己裝都得啦

運過歐洲前記得刷定Ron

人人都係工程師 一鍵root
仲有fire os就咁刷play store同gsf都用唔到 要模擬做其他android機嘅gsf id先用到

本身大陸都block 晒啲功能架啦

分分鐘唔使偷
叫小米oppro其他中國牌子俾佢就得

跟住全部bam哂

香港班 藍c 用緊

刷咁多野，d 人仲敢用電子支付app?

如果大家個老豆老母買左屎為
作為孝順仔

你地準備幫佢地裝apk 升級日子來啦（馬會，炒股，YouTube app)